成個社會係咪越黎越似古羅馬

例如近年做gym嘅風氣，對體格對肌肉美學個種追求，不論男同女都係，而且不論男女都開始中意show身材，咁古羅馬古希臘對於人體美學嘅追求呢d都非常出名，唯一唔同係，個陣時d人認為jer細係智慧嘅象徵，而家d人中意jer大，咁我個人就比較buy jer 細係智慧象徵呢個講法多d嘅！

跟住然後無論男定女對於性都比較開放，羅馬浴場好似連d女人都會入去沖涼，當眾裸露，其實會唔會同而家嘅沙灘咁差唔多，不過個時露得仲多好似係

之後係對於gay嘅態度，羅馬希臘多gay佬呢樣野就唔洗講，個個都搞gay，直頭好似係智慧象徵，呢方面現代暫時未去到，不過明顯地我地對gay嘅態度更開放(同埋之前聽過一個tedtalk,引用研究，話gay佬聰明d nice d)

跟住仲有係周街都係雞，對雞對非處係無乜所謂，就好似而家咁，如果你係處，反而好似有問題咁

婚外情、群p接受情度高

不過好可惜係，現今社會有樣野叫毒撚，搞gay都係無你份

結論：OP係gay佬

結論：OP jer jer細

Ok

nono
我覺得我無乜智慧

樓豬係jer細既gay佬

其實人係要做運動

屌你jer細就jer細啦

結論：九成係0仔！！！

哦 原來係jer細又冇智慧嘅0仔

唔好話同性戀 , 群P , 雜交

就算亂倫都係合法

正宗你妻即吾妻 , 吾妻即你妻 , 吾妹即吾妻 , 吾母也是妻

屌你老母呢句野絕對唔係一句口號咁簡單

P.S 古羅馬時代可能無被孕套呢樣野 , 屌人老婆果陣可能要小心DDDDDDD , 性病黎講係當時都算係流行

再講 , 係古羅馬想搵錢也好 , 做廢青也好 , 亦都唔難

作為一個古羅馬公民 , 每個男性公民都享有投票權 , 而當時既環境係容許參選人買票 , 靠住呢D買票錢 , 你可以選擇做一個生活得滋潤既廢青

想賺錢亦都簡單 , 作為一個羅馬公民 , 你仲可以拉埋三五知己一齊去食大茶飯

除左羅馬公民外 , 係你面前見到既各色人種皆可以成為奴隸

只要你敢走遠少少 , 絕對可以靠住買賣人口而致富

打工 ? 咪玩啦 , 羅馬人唔興做野架 , D野全部都係奴隸做架

P.S 若然你唔係一個羅馬公民 , 咁就唯有祝你好運

古羅馬有冇咁多地產商囤地呀打手樓主?

你講呢啲比較似希臘

你以為冇

梗係有

羅馬帝國艷情史

公民不事生產係羅馬衰落其一個原因